想接觸下佛學哲理，有無入門書籍推介？

如題~

想接觸佛學折哲理既原因，都係由林夕既歌詞而起
覺得很有趣，所以想了解下

邊首歌

冇嘢比佢更明世界嘅運作方法

不來也不去

施主有冇聽過「罪與佛」

可以試下睇吳汝鈞嘅書